\begin{aufgabe}{Faserprodukt von Örtlichkeiten}
Zeige, dass die Kategorie der Örtlichkeiten Faserprodukte besitzt.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Erinnere dich, wie wir Produkte von Örtlichkeiten als
klassifizierende Örtlichkeiten konstruierten, und verallgemeinere diese
Konstruktion auf passende Art und Weise.\par}
\end{aufgabe}
